P 夠 3 年呀笨

有冇人夠我長？

163日何來3年

原來要日日上，咁要上足幾耐先除牌？thanks